(路痴問路)南昌站點去西貢郊野公園遊客中心

求教 thx

返SSP搭車去坪石搭小巴去西貢再轉車去北潭涌 from google

鑽石山站搭92

多謝你地